如果決定和你shop

大家就要諗下有便衣狗捉人嘅時候應該點做喇